<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Documentacions on THC Mania</title>
    <link>/documentacion/</link>
    <description>Recent content in Documentacions on THC Mania</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>en</language>
    <atom:link href="/documentacion/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title></title>
      <link>/documentacion/como-cultivo/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>/documentacion/como-cultivo/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Hola, estas aquí porque quieres aprender a cultivar, ¡eso está perfecto! Te invito primero a leer el estatus &lt;em&gt;legal&lt;/em&gt; de Colombia o investigar el de tu país antes de comenzar.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Sé que eres un apasionado por el tema, y valoro eso. Por tal motivo, he creado un glosario con palabras clave relacionadas con el cultivo para que comprendas mejor los términos. Puedes descargarlo &lt;em&gt;&lt;a href=&#34;#&#34;&gt;aquí&lt;/a&gt;&lt;/em&gt;.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;materiales-necesarios&#34;&gt;Materiales necesarios&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;Servilleta&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Recipiente pequeño&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Sustrato (idealmente una mezcla rica en nutrientes, como coco y perlita)&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Una maceta de 11 litros&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Una ubicación adecuada con acceso a luz solar directa por al menos 6 horas al día&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;el-proceso-del-cultivo&#34;&gt;El proceso del cultivo&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;El ciclo de vida de la planta durará aproximadamente 3 a 6 meses (dependiendo de la variedad), y estará compuesto por las siguientes etapas:&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title></title>
      <link>/documentacion/legal/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>/documentacion/legal/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Prohibida la venta a menores de 21 años.&lt;br&gt;&#xA;La venta de semillas es para &lt;strong&gt;uso personal exclusivo&lt;/strong&gt;. Nos reservamos el derecho a las condiciones de cultivo, mal uso y prácticas indebidas.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;THC Mania actúa únicamente como un directorio&lt;/strong&gt; para conectar compradores y vendedores. No somos intermediarios y no participamos en la gestión, envío ni procesamiento de las compras. Todas las transacciones son realizadas directamente con el vendedor. &lt;strong&gt;THC Mania no asume responsabilidades por mal uso, condiciones de cultivo, o actividades ilícitas realizadas por terceros&lt;/strong&gt;.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title></title>
      <link>/documentacion/publica-con-nosotros/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>/documentacion/publica-con-nosotros/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;thc-mania&#34;&gt;THC Mania&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;p&gt;THC Mania es similar a un directorio. Publicas fácilmente suscribiéndote a nuestra mensualidad. Nuestros planes incluyen desde la publicación de tu comercio aquí hasta el establecimiento de tu comercio en múltiples sitios de internet.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;planes-de-suscripción&#34;&gt;Planes de suscripción&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;h3 id=&#34;plan-básico&#34;&gt;Plan Básico&lt;/h3&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Publicidad mediante THC Mania y sus redes sociales&lt;/strong&gt;&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Precio: &lt;strong&gt;$10&lt;/strong&gt; al mes&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;h3 id=&#34;plan-profesional&#34;&gt;Plan Profesional&lt;/h3&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Todo lo incluido en el Plan Básico&lt;/strong&gt;&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Recibe un &lt;strong&gt;software para manejar Instagram&lt;/strong&gt; con funcionalidades como mensajes masivos, follow, unfollow.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Herramientas de &lt;strong&gt;WhatsApp Business&lt;/strong&gt;.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Asesoría personalizada en marketing&lt;/strong&gt;.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Precio: &lt;strong&gt;$30&lt;/strong&gt; al mes&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;h3 id=&#34;plan-primera-clase&#34;&gt;Plan Primera Clase&lt;/h3&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Todo lo incluido en el Plan Profesional&lt;/strong&gt;.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;&lt;strong&gt;5 diseños vectorizados&lt;/strong&gt; (incluyendo el logo de tu empresa).&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;&lt;strong&gt;2 videos con dron&lt;/strong&gt; sobre tus cultivos.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Asesoría personalizada en comestibles&lt;/strong&gt; y &lt;strong&gt;cultivo de cannabis&lt;/strong&gt;.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Precio: &lt;strong&gt;Consultar&lt;/strong&gt;&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title></title>
      <link>/documentacion/quienes-somos/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>/documentacion/quienes-somos/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;quiénes-somos&#34;&gt;¿Quiénes somos?&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;THC Mania&lt;/strong&gt; nace de una necesidad más profunda que el simple consumo de cannabis. No somos una empresa expendedora de cannabis, ni incentivamos su consumo desmedido. Somos una comunidad que valora la libertad, y hemos decidido compartir nuestra visión con el mundo a través de internet, en este nicho tan pequeño pero significativo.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Adoramos la libertad de que cualquier ciudadano mayor de edad pueda interactuar de manera responsable y consciente con el cannabis. Entendemos que la educación y la responsabilidad son la clave para derribar los estigmas que han rodeado a esta planta durante tanto tiempo.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
